{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52182&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 겨울왕국"
    },
    "text": "2022年2月にリニューアルグランドオープンしたCESCO加盟店で宿泊サービスを提供します。 我が宿泊施設は寝具類、衛生用品、備品を再利用しないため、清潔で快適な環境を維持しています。 また、誇張された広告や偽ブロガーの広告をしないことで信頼できる情報を提供します。 駐車に不便を感じないように、超大型駐車場が充実しており、便利に駐車することができます。 ただし、未成年者の入場は絶対的に不可であり、保護者の同伴がある場合にも許可されません。 未成年者が発覚した場合は強制退室を行い、強力に対応する予定ですので、予約を含む訪問はご遠慮ください。 駐車場は計40台まで収容可能な超大型駐車場を保有しています。 このような駐車施設を備えており、お客様の利便性を最優先に考えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "開業した施設の名称は何ですか？",
            "answer": "CESCO加盟店です。"
        },
        {
            "question": "何月にリニューアルグランドオープンしましたか？",
            "answer": "2022年2月にリニューアルグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "施設内はどのような環境を維持していますか？",
            "answer": "寝具類、衛生用品、備品を再利用せず、清潔で快適な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "広告についてどのような方針を持っていますか？",
            "answer": "誇張された広告や偽ブロガーの広告はせず、信頼できる情報を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "超大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入場は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入場は絶対的に不可であり、保護者の同伴があっても許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が発覚した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者が発覚した場合は強制退室を行い、強力に対応します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は計40台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様の利便性を最優先に考えている点はどこですか？",
            "answer": "駐車施設を備えており、お客様の利便性を最優先に考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 322
    }
}